一齊block撚左肥絲大隻條死肥閪

條仆街一直對icon事件懷恨在心

[突發][有片] 連尼住自彈自唱好型棍子

單機啦死肥閪

肥面皮到閪咁

blocked

推撚到全部會員block柒佢

Block左
見到個死肥閪成日同大眾唱反調真係好撚煩

一早blk 左 由fatc icon 開始就應該blk
條友on撚鳩鳩咁，又煩撚到仆街

我諗admin依家ban佢ac冇人會反對。

肥閪入左黎負評

柒頭你好

佢真係好撚on9

block 柒佢啦

Yes

小童群抽會

扮人格分裂刷存在感？死開啦過街老鼠

條死肥西果啲肥婆 Icon真係好撚肉酸

你地連登質素差唔多啦

block左好耐，ban埋佢最好